西多士班fans 我屌你地老母閪

成班白撚痴 講野無point 係度圍喂威

我唔識sunny 亦無訂閱2個人
無偏幫邊個

有fans負皮了

慘 比人人身攻擊

西多士快d收皮

呢條垃圾都快d收皮 最好2個一齊收皮